邊度睇自己扣左幾多分？

派卷既時候咪知

申請駕駛記分記錄及違例駕駛判罪記錄證明書

thx^^

你俾人扣晒啲分？

要問馬德鐘先知

未 就黎

成日衝燈